應否大撤離投票

應該：正評
唔應該：負評

係到投票有撚用咩

咪試過囉
現場好難投
結果又係冷氣軍師自己投

唔好搞呢啲投票比冷氣軍師帶風向

投嚟冇意義
你單方面決定完
前線都睇唔到
要投都現場前線投啦
事後仲要俾人屌 又起罵戰

善用不推文回覆